我女朋友畫左幅畫

話說我返到佢屋企，我有我打機，佢有佢畫畫，畫完佢話好有連登味，所以要分享比各位巴絲睇！

作品叫登陸月球

on99

唔好笑

你係咁樣溝佢？咁連登唔啱你 過住啦

但佢今朝係畫左呢兩幅. 唔知佢受左咩刺激

咁撚大反差

自己畫完就話係條女畫

淨係個殘體字都收得皮 仲敢放上黎

号你老母

傻瓜 係唔夠大刻埋另一半字

樓主一定係毒撚，ff自己有女
邊有女會畫啲咁嘅野

不能同意更多

唔俾人地用左手畫畫